/****** Instruction de config *******/

- Télécharger le code sur le lien suivant https://bitbucket.org/Bah96/movies-film/src/master/
- npm install --global npm
- npm install --global create-react-app
- npm start


/******Techniques *******/
J'ai décidé de coder le côté html pour le début comme indiqué dans le sujet en fixant la tête de page puis le pied de page. Ensuite j'ai commencé le deux composants series et movies.

/******* Améliorations à apporter ******/

Je pouvais améliorer plus le coté css, la barre Menu aussi ajouter des commentaires dans mon code ajouter une barre de recherche.



Je pense que je pouvais considerer la tete de page comme un composant et le pied de page aussi sans qu'on touche le coté html.



